［walking dead] 想做連登Negan

I m Negan

順我者昌，逆我者亡